胡志偉稱決定留守議會為承擔政治責任

民主派會議召集人胡志偉表示，決定留守議會是承擔政治責任，選民會否在一年後的選舉懲罰續任的民主派議員，並不在考慮之中，會尊重選民的決定。

push

放心支持本土派好過

最緊要中央唔好懲罰佢地

（出糧）

最後一年
好好珍惜

販民死忠:投共都唔割

聽住先，睇死你班泛登仔到時咪又係含淚投票

胡志偉表示，決定留守議會是承擔份糧